好想一棍扑暈自己

返工根本專心唔到

發生咩事啊樓豬